[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3074)

我捕左個#1001 成2分鐘

SLOW

慘

斯洛角大 jumped

OMg 大佬彪開po

大佬彪係咪 睇好烏克蘭

凌晨波唔賭啦
就訓

斯洛比多球我先

角大已死？

果個係yy蛇黎

...
唔洗罷工？

女人半大24

真

班臭西又唔入波

想買意粉晉

女人唔識入波 快手入兩球

馬會睇好有7角

冇啦
要做返工狗

⼂
贏左派300🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Lm

Lmlm

死3毛狗 唔怪之得你呢排唔表態

lm

LM

齊羊

支持

原來斯洛派錢波

祝贏

留payme

同路 意粉好刷得 但比烏係咁控

Me

7.5大有冇手足入

祝中

亞追和未

成日屈人3毛

今朝比你屌老母

無心情賭了

即場有冇角神比料

半大

香港粗口唔係鬧人 係文化

2.5/3 高水想all in

斯洛入多球先啦

莎莉 你到底係仔定女 好好奇-.-

仲有錢賭半大

半大了

Me buy jor 8.5s
U can buy 8.5b

？

屌 下盤驗腦

0:2 撲街 真係派錢波

gelgel下口推晒落去

屌 想買2.5/3 個陣又Goal on99

Goal!

上ifc了

屌，3.6半大又有，唔記得買

屌比你串到

半大黨上水

星之力救我

0-2 easy

gel 1 gel 1:2

意粉 生生性性啊 大佬

1-2

1:2

屌你老母

10.5同路祝羊 lm

我屌 精神

cls 1分鐘

好邪

yy 你老死同你同路

你又上水屌

都話bff

斯洛大炒了

屌 冇買大波...

on9 yy

搵人繼續gel斯洛伐克ok?
下盤想收全格

冇咁邪既 1:3gel

今次認同

睇黎係yy 燈住你

1.8水即入4.5/5b 屌你

最近3.40，3.60依兩個水位成日有半大，發夢都記得依兩個半大number今次又無買到，屌

1-3!!!

Gel了 c落點輸？

女人全細可上樓

1-3

召喚electricity
距離。。。。。。

屌 我想買角啊 唔俾我買

屌你老母 nba黎？

做乜鳩啊

大波易贏到

on99

want sick

我屌 咩撚野 屌咩1

點解你輸極都仲有錢賭

女人半大jump

哈姆斯克

等等 allin一注 輸今日就去做死士

不了

我到底做左d乜 意大利 你學下人啦 屌

Cls 梅花間竹

Why

炒散

睇緊nba 斯洛上呀

好似屌打

欣宜，不了

大波串左意粉 針定先

屌.. btw祝贏 唔jer你了 悶

我屌 係要同我對台

5.5/6 1.8水入

瑞典女足幾時入

好耐冇見

一齊？

ok

瑞典妹入未

Slovakia nba

30分鐘1c dllm

以為自己 我又係買左6k 主晉

又話block左我

斯洛球球遠射

做炒散咁慘
我都唔忍心jer 了

p.s. 年輕時做過

其實想買主勝 但心大心細

2c

啱啱想女人細波串斯洛淆咗

+30k 穩撚到

總之唔好推晒落女足就ok
歐國杯幾正氣

意粉入未

有冇意大利link

烏克蘭 fg@2.94

對左 克蘭fg

買烏克蘭晉？

3c

jump了

7.5b一陣打多注

意粉唔入俾人入

有無買意角

走地有冇角水 得幾隻角好老尷

斯洛伐克gel得未

斯洛第5球未

想起機 又斷一

下半先

意粉入ok?

想入5.5/6s

意差些入

意粉贏1球唔係都咁難呀

角大24

以後唔賭女足

唔好入plx

衰過去賭場賭錢

意粉goal ok?

真係唔識賭，韓，意平半都輸

算了 唔入了 陣間2:3好老尷

岩 班女人唔識踢波 真係睇壞眼

gchi

c洛刷角

又撚人

。

friendly
友誼第一
賽果任佢踢，賭味極重

要玩正氣既
呢排歐國杯唔錯

刷角啦plz

我

屌你老母d女人廢撚到

停ccccc

u20 link

im

下半場開始認真意粉

yy收皮未

想起機 意仔入未

收了

u20角大24

意粉plz goal

開始想blk你了

烏克蘭氣數已盡

電視76有直播 唔洗link

有冇人今日抓飯好lag..

..但乜都冇講過....

收唔到 垃圾電視

呢幾日都係

SlowFuck勁到

開link都卡..on99

76台有直播

意大利禁屌jump

6.5b

下半場兩對波黎 呃人買烏克

隊

意大利禁屌就刷啦

意大利 快

半4全4點賭

烏克蘭

跟明亮！

快入喇意大利

你老尾廢青又00

烏雞

禁屌到轉平半上

U20

一定刷多6c

意大利fg快來

差小小

烏！

GOAL!!!

1:0goallllll 烏克蘭

烏克蘭goal!!!!

屌

點賭呀

1:0

意大利要刷了

下盤全格不是夢

屌喇星

終於有

好撚野意粉又死

烏克蘭gel

主fg cashed

俾多球我 1.5b -1

今日好似有料到

goallllll

意粉晉針

正常DOK? 想同你傾下計

整多球

Ifc了

廢青盃冇路捉 等星期六日賭日假仲好

呢下令到

block我

唔使做死士了

求指引

都要做.. 唔做會比人屌3毛

意粉快d刷c

今日終於贏錢 連輸左5 6日

Blk左 blk埋右

收皮啦你

真係買乜輸乜 最後1k都輸埋

不賭便是是嬴了..

屌 岩岩飲醉酒亂買波
買左哈薩克 5th 中注
亞塞拜疆又中注
大針1000

Ok 準備訓

烏克蘭整多粒

嬲乜9... 幾時有串過你... 反摩老死?

又話烏克蘭氣訴已盡

意cup到派200

2:0 or 1:1

落後緊意大利仲唔刷角？

Lmlm meme

意粉啲訓練真係 大人妹波 細路屌打唔識入

班U20唔識刷C

jump

Hard

系 見到你串反摩我就唔開心了

姓賴？

又針

On9大字洗版

烏頂撚住

烏克蘭2.52 fg中

意大利 胸牙利 應該OK 輸半搏全

意又針得

酒醉三分醒

......針對

好快有

希望豬半

前幾日 600上6000 開始針 贏翻就停了

有冇心水？

烏克蘭 做波FEEL好重 屌你5:0完 1:0盧森保.. 斷尻我過關

Hi

世精場場冷 下場泡菜

上場意粉對面一早紅咗個 都仲可以比人入兩粒
意粉死好命先入到四強

屌你 贏咁多 針少少就叫春

Sleep is for the weak

咪啦

咁多機會都唔入 怪邊個

不了 呃瓜 100%冠軍

無入球100%

Lmmmmmm

Lm 支持

一定1:1完場

屌你老母半4全4賭系？

和波加時12碼

屌烏克蘭 單刀柱邊出界

射到咁

意快撚d刷角啦 你唔刷我點乞

攞到好盡

6.5大上船 上2000

細路仔踢波真係信唔過

Gun 20

-6c

意粉仲未識刷角...

仲未買 等5.5先

女人都係

6.5細 穩到 冰足大半場

次次睇數據買都係揀錯對家 以後合埋眼買高賠率嗰邊 屌你老母

買左客晉4.7倍

Yy今日羊咁多派我未？

意假

烏克蘭中fg 推邊場盤好

意粉真仆街

有心水話我知ok?

冇.. 我又冇allin 推 圍番唔係好多 下口推20K 一注過算 慢慢摩wastetime

法國對家

支持左先

女人波真係細波精選

盤呀 驗眼未

意大利輸緊一粒都好似唔急

1-1未屌

烏克蘭 2ng@4.35

屌真心嬲 半4全4不如咪撚有個4角啦

仲要全部深盤

神拯

客晉落飛

似係拎走左支角球旗

6.5 gel

難以置信 仲有人買女足..

Dun gel please

撚人都照lm

睇live睇到嬲

真心 意大利 100%

點睇都唔會刷3角 有1角都偷笑

5.5 有1.8就上船了

有種俾多個ng我

Gun $10

阿塞拜彊停屍了

阿塞8.5s gel

兩隊求其一隊入波

5.5 1.84 上船 夠薑半4全4

只求追和

劇本來了 烏紅

屌 rc

烏 RED

LMLM

入波啦屌

烏rc

如果反cup 我派返比你

追和先ok?

意粉

意大利追和plz

red 無角了

Red怕咩 意唔刷 唔會入
寫包單 烏gel

係機會 意粉

1:2完場

我買緊5.5大阿屌

CUP佢老母

紅卡無敵

rc

Cup佢

假希望又吸意ng飛

5c

紅咗仲勁準備2:0

4角
始終都係4角

烏gel

意cup我唔再追yy錢

我就係見到有人留言話5.5大上船我即刻買 一買就封on79

屌你老母夠膽比多5c

意粉追和未

追和ok?

得返幾分鐘先紅有咩用

輸半我都制

肯定你慢，1.84買，之後仲1.92

刷C呀

一個撚狗 就引咗成班cdrom出黎乞食

入波呀

中楣

烏中眉

中楣 差些2:0

-2c

珍

嘩 勁射中楣

屌烏克蘭 中眉

打小個就刷c啦屌你老母

咁佢lload 得耐我都無計

比分完ok 比多c黎 緊要

明神準備中

劇本 和波加時 意粉晉

追和啦

屌 唔撚要差d

-2c 呀屌

似2:0多過1:1

落底玩旗拖時間 快

意大利班幻幻斷腳啦屌

No goal

傻西瓜

諗住入斯洛角細
好彩封左入唔到

6c

意快追和

去！6點就去

小朋友請瘋狂玩弄角球旗

可以追意粉ng

反送中

C大中伏

1.5b又jump

意大利班友仲慢吞吞

666666

比多五角

Lmmm

1:4

1-4！

咁撚正氣

屌你半4全5 角大比狗買

5？

分一球俾意粉

爽死啦 大羊日

Bill sick yau win

角大比狗買

6牙

斯洛伐克串左小朋友角大 哭4

Ok

五連屍

斯格 買唔到7.5b了
希望8.5中

要尋日西班牙咁先得

5 完場 good

女足開到0-3 5抽1派200

角大同半大 都係抵死 中伏了

意大利追和比我輸半好無

世青唔係好撚鍾意絕殺咩

求派

打多個意大利都唔攻咩玩法..

岩阿 打多個都比人禁屌

Good 要全格

門前幾碼飛機

我屌意大利單刀 龍都唔撚中 好波

屌 -700

買乜輸乜 唉...輸到1蚊都無

真係屌佢西 中下龍都好呀有C球

加油

又jump曬d錢

5c完 好波！

烏gel得未

單刀射到。。。

我屌.. 原來係你

正仆街嚟

6.5s gel la

gel得啦

話知咩二讀 車錢都輸撚晒了

同路

屌你加得3分鐘 C大都要死 唔買角了

國際賽期真係撚狗

真.. 冇錢坐MTR

戒賭

1:1

11

1比1

1-1

1-1！！！！！

5.5b都要死 半4全5

又絕殺

意粉CUP

意大利而家輸半

倒掛 嘩

4.75客晉點補飛好

可以繼續賭了

Go together 幫你嘟8達通啦

意假反cup

已經幾球單刀

意粉Goallllllllll.

球波靚到

哇屌

靚撚到

意cup啦

仲有幾耐

VAR

var

世青果然鍾意絕殺撚狗

靚到

痴撚線 有冇手足入左ng?

炸佢啦！

有

仲v咩ar🤷🏻‍♂️

犯規

唔撚係掛

有 但2倍幾入。。

意假反cup一世球迷

咁撚樣都要var

入得咁靚洗咩var

笑死 球證塞緊隻雞入口

炸佢啦

炸?

手爭批人

炸佢老母啦屌

仲var 俾時間意粉cup啦屌

倒掛金鉤

要炸了

炸未

嘩打人

屌 唔計

唔係阿屌 4.75客晉

炸

Var唔吹一定係黑哨

On99999999999999

打人 應該吹走

Good!!!!

下盤全格

YES！！

u20個ref玩哂

On99爭位都吹

飛都唔洗補

On撚9

好波!! 烏克蘭 cash

boom

下盤全格

要吹啦呢球 雖然好撚靚

CASH

我了

天都要我輸...

唔好用發達通啦

2分鐘心情過山車

又黑

屌你老母 終於唔撚係黑哨

側面睇完全冇犯規

終於VAR得益.. 屌你上場nigga 比VAR吹走左3球 比人絕殺埋出埋局

屌你老母臭閪

6c -1c!!

6C

本身輸700 依家輸2k

連c

我真係唔知講咩好。

有冇手足派住100$比小弟

一定有.. 落手打個中堅落地..

爆埋5.5

快

Diu 咁都俾yy中

手爭頂人喎

加時都計c?

咁早貼

屌我6.5先入到..

yy幾時肯找數俾我起機

有冇巴打一邊坐一邊賭波

買和會激死

屌你老母入完500又豬

var 成日同自己調轉黎開

咁都吹 我屌

on9擔身位都吹 條撚樣仲要放大佢動作

我屌你老母咁都吹 on撚9

嚇撚死..以為6.5s都要輸

屌你老母 咁都炸！？？

側面睇扮嘢

青做乜自爆

笑死 咁樣輸錢

屌 7c ft la

Var 我屌你老母臭閪

女人波都買咁多

想死了

買ng都係啦大家跳起爭位都可以吹犯規

角又食 入球又食 比狗賭

不計 都無加時 呢個係補時

主w 主晉cashed

意大利人好撚慘 瘋狂慶祝完 唔計

抵你意粉出局…成撚日妹波，禁區唔射以為自己球皇

屌你老母食咗隻c

6c完 -1 輸左一萬 唔賭了

我屌 個球證係咪on9

對家紅就唔撚識入 買嗰隊紅就cup撚到我老母都唔認得 次撚次都係咁

差啲剷埋草除底褲

屌你老母 我6.5先入到C大.. 針

我屌你老母 真係cls foul乜lun啊 邊有犯規啊

意仔x斯洛慘死

賭到是非不分

真係on9

求派
10條飛未贏過錢

冇嘢講 入得咁靚都唔計

入完1000又冇曬 有冇人派

好心d意假仔 咪鬼喊條路自己揀，自己踢到on99又唔刷c,點入波

抵

你唔係下盤咩

黑哨

3點女足又半和？

一入5.5就紅牌...我屌你老母

手有動作

終於買中得益果邊

抵la

黑撚到，咁都吹

有角水嗎

星期二 4 哈薩克 (主) 對 聖馬力諾 (客)
細 [1.5 球] @ 2.10
星期二 5 烏克蘭U20 (主) 對 意大利U20 (客)
大 [2.5 球] @ 2.48
星期二 6 阿塞拜疆 (主) 對 斯洛伐克 (客)
客 @ 2.25 $10
3X1斷你班妹波意狗，屌你老母…抵你出局
人地烏雞都狂攻啦，你係度妹波

斯洛 客6 all in算

屌佢老母意大利客晉咁樣輸

唔算得益掛 合理判決

南韓角細

咁撚樣都吹 個球證真係on9 以後踢波斬撚左隻手佢啦 屌你 少少身體對抗都唔得

你咁樣var 不如咪撚入波算

主晉6K 3K 6.5大屌

烏克蘭條友放大動作 拜你老母山墳咩

主晉幾倍

紅左就戰神卡 紅都識入自己買個隊
Var得益永遠自己對家
絕殺永遠對家
買fg ng又係開對家
典賭

Me果陣10日連針都無人派

屌正常打小個會刷c 仆街隊幼幼唔攻 最後又食埋C

韓仔乜都細

場場女足0:0

8.5s

買nigger 又var 吹走粒俾泡菜絕殺
買半一大波又吹走粒
屌佢老味

半場1.9炸

No jer la

想追斯洛客6

球證啲質素

屌笑唔出 好痛 打小個刷得2C 屌

得返10蚊

all in 客其他

即場奧地利u21下盤

買左 唔理智買左4注客6
岩岩個場搞到心情好差

He very搶口

咁咪戒囉 怨婦邊有得羊

客6.. 大炒

真心on9跳高頂波
咁都吹犯規 條友插水插到

9.5s gel

寧願冇入過 var

隻手無動作

....但你有份笑咪扮

屌佢老母平時又刷今場買又唔刷
刷多幾個都可以補下 你老味一直冇角一買又爆
想起下機咁難
求派

..一野挫低左個中堅...

我愛林鄭

咪係 佢90先入真係過山車

Var 屌 咁撚樣邊撚到犯規 你老母1

全格今晚追埋700數聽日去野餐

10蚊就買過關搏起機

意晉針1k 黑球證 屌想知係咩名 屌9佢

呢個真 跟

點過唔識賭了

立法會打交未?

阿塞入咗7.5s應該點部署？

屌 以為入

輸2k

烏克蘭條仆街好戲到
自己撞埋去好似中撚左槍咁

10k

呢啲球證唔好再落場黑啦屌

客6 最後逃生門

個球證咩名

歐國all上盤
8串1

佢拜緊佢老母山墳

真係好撚嬲 想買多幾注客6

冷靜

Gun

g10oal : 6月12日，大家不如戒賭一日，關心下身邊嘅事，關心下香港，先可以繼續「馬照跑、舞照跳」。 #反送中

8c

最好野都係個球證 睇撚完Var都唔撚識醒 咁撚樣吹 以後球員斬哂手先上場啦 仲要唔係特登 佢望住個波 手部動作輕微 咁撚樣都1吹 真係閪

厄瓜多爾U20[0/-0.5]
匈牙利[0]
天主教大學[-1]
意大利[-1/-1.5]
比利時[-2/-2.5]
5X1 GCHI?

我屌佢老母絕殺入波咁樣嘔番出黎

點解白俄個場平手盤?

要戴帽 一定有客6 波台手足請all in

10蚊 全半大

我企係現場一樣賭緊

買 轟左8000 無就食麵包今個月

比利時 不了4x1 gun

真心灰

前鋒果場多謝你 記得補時十角絕殺

.....祝嬴

女足係咪腰斬封左七分鐘盤

隊證買左鳥

屌 個球證咩名 佢唔會有好日子過

4x1

好似有D深.. 2球半

yy出水未

點解被人黑完 班意大利球員唔打交

2球半會唔會太深

比多1c我ok?

似輸半

skip比利時算都係 上場對哈殺克先3:0

收工

出你老MO 祝你買咩輸乜 輸身家
輸錢就搵人jer 屌你老mo

有無人知女足咩事

成班仆街球證都唔知收左莊家幾錢
呢球都唔知吹乜撚 以後踢波用塊面主動撞埋去乜波都唔撚洗入啦屌

真 你都輸完未

今日fatfat

想投訴個球證了

不了 我每場10$注 唔會輸身家

斯洛比多c我可以嗎？

要左韓仔晉 2.65

搵你老死 全黑啦 佢照你 88

btw 段野by你老死

FAT毛，冇買，一陣0245先買

小氣到

一追就停。唉

厄瓜多爾睇好冠軍
上場泡菜 全場比黑鬼屌打..
黑鬼吹撚走左3球 98比人絕殺on99 12碼又唔識射屌

阿塞刷角呀

客6 有無啊 轟左。。。

C落入未

Goalll

9.5b 24

15

..拿佢姐

蘇格蘭0:3哈薩克
比利時3:0哈薩克

Goallllllll

客6 收米了

1-5！！

-1 @3.05

收錢

派我ok? 針..

1:5

比多角我

條氣順撚番哂 今晚停了 岩岩好沖動

求派，賭到灰心

我2.3買。。

我真係on99 好日唔買下盤 一買被人大炒

角呀

想問3點泰國女足點輸
根本係派d男既同人鬥 100倍ez

求下你1:6

Scotland 冇Ryan Fraser 冇Robertson

岩岩場意大利抹左佢
客6

Italy are out of the Under-20 World Cup after losing the semi-final 1-0 to Ukraine, but there was controversy with a stoppage-time equaliser disallowed using VAR.

垃圾球證

Ching轟幾大

美國-4 1.55你老味買埋我個份

平注既7倍

9

買少少客7

好彩冇買到

-1c

俾多角 9.5b

搞掂

送角

屌你老母 呢場就走地C大 大炒都刷C

主7面子球

客其他

10c pls

俾多角

Fat fat

批准

聽日立法會幾點沖? 較鬧鐘睇live 支持下

屌你老母食花生都唔去

係 用左機會牌了

Btw7點好似

睇戲唔去正仆街

要賭球 不了

死波台狗 死番去賭波啦

要屠馬會不了

BY CC台

245 意大利盤穩

超級重心 美國女足[-4](主隊勝) 1.55 倍 上樓機會

笑左

你買完就穩

冇錢開冷氣.. 又要沖涼了

笑你老MO 3毛確定

買完對家穩

9.5s好在有1-5果球唔補時

真.. 我見身邊D FD 個陣好撚熱血.. 依家都係去晒旅行 理都廢尻事理

9c ft

美國女足[-4](主隊勝) 1.55 100%波 請allin

馬會收錢

瑞典女足斬左

仲玩女足

似跳樓

下由琴日叫人唔好買女足半大 都一直有人買緊
試下反手叫人買睇下有冇人skip先

芬蘭好似信唔過

咩話 場女足仲係０：０？屌

暴雨暫停

女人幾時都信唔過

話就話美國女足好勁姐
不過日本女足有版你睇啦

停左二十分鐘 斬左佢啦

澳洲女足[0/-0.5] 對 巴西女足[0/+0.5]